[冷氣軍師收皮]社區唱"國歌"=/= 夏愨道唱"今天我"

連儂牆而家比人搞
貼下野都隨時死
咁去各區大公園大商場唱國歌就係將大家變成連儂牆走黎走去！
因為人少唔會唱，所以保障到大家安全！
而商場本身仲多無政治意識嘅人路過
唱歌咁優雅嘅事根本就會吸到更多人參與！
同夏愨道比較，夏愨道根本係無平民行！
所以商場唱歌絕對唔係散水抗爭！

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

重點係嗰首係國歌，唱得多啲港獨基因就深入民心，群眾嘅力量會更強大，推翻政權嘅會變得更加合理

無錯

今天我根本唔同性質

好似尋晚坑口咁唱完咪轉場去整連儂牆

有班人不斷攻擊國歌

完全唔知為乜

In 哈姆太郎基因 we trust

開心下又唔比

今天我係消極打飛機
LEON來到係洗腦團結

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

願榮光歸香港!

有感染力係最緊要

推